有無醫生可以解釋下柒婆係咪患左腦退化症？

近既野唔記得：好多問題都唔記得。記得第二條，唔記得第一條。
焦慮，不安：對眼不斷斬，無眼水出
燥底：鬧記者，無禮貌無家教